[示範咩嘢叫fact check] 表示我第一眼望落去唔多相信何君堯真係無咗個Honorary Degree

一眼望落去 啲行文風格一啲都唔似報紙 The Spectator本身又唔係太出名 搞到我有啲懷疑

點知 search "Junius Ho ARU" 一睇

喂 點解佢仲係個website到嘅

然後......

我打咗去佢個Press Office問佢: "(覆述發生咩事) Is the Spectator's report true?"
佢好簡單覆咗一句: "Yes, it is."

狂賀! 何君堯榮譽博士學位正式被褫奪!

有請小鳳姐

熱烈地彈琴熱烈地唱

我比較有興趣佢個LLB係咪堅讀返黎
佢個年代好多牛屎仔買cert返黎香港做律師..當年戴展華就係做立法局議員高調得滯俾人踢爆

嚇撚死，以為炒車

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

乜仲有人冇用Twitter架？
直接follow英國議員仲好，洗鬼自己fc

外國記者都係Twitter 有講啦

真心問
對個柒頭有咩實際影響

實質影響未必好大
但好似睇住佢老竇老母墳頭冧咗咁
過鳩癮

樓主個標題嚇死人咩

何家墳頭何家拆

個學士學位 好似都係同一間大學
有無strip 埋 律師都無得佢做

而家有家學府公開褫奪得佢個名譽學位 仲要兩日內事成
一不離二 佢個CV list 入面他學歷－甚至假學位－睇怕都

佢當年讀係高等教育學院 後來先升格大學
本身最高學歷係榮譽博士 依家嚴格來講連大學畢業生都唔係

fb問佢有咩感想

何君堯前博士

官媒認證 貨真價實

英國安格里亞魯斯金大學褫奪何君堯名譽博士學位
2019-10-29 HKT 03:31

立法會議員何君堯，被英國安格里亞魯斯金大學褫奪名譽博士學位。

校方回應本台查詢時表示，擁有該校名譽學位的人士，需要作為該校學生、舊生、職員及該校所服務社群的榜樣。校方表示，何君堯的言行愈來愈令人關注，經過調查之後，校方決定撤回何君堯名譽博士學位。

英國上議院議員奧爾頓勛爵日前去信安格里亞魯斯金大學副校長。信中形容，何君堯曾經發表貶抑女性和帶有種族主義的言論，要求該校的學術委員會檢視何君堯的名譽博士學位。

何君堯於2011年獲授予名譽博士學位，表揚他的法律工作和作為母校大使的努力。該校網站形容，何君堯是法律界的重要人物，又讚揚他為香港與內地之間的商業和經濟合作，作出貢獻。

何君堯參選屯門區樂翠選區，同區有民主黨盧俊宇及蔣靖雯。